黃色股票圈有咩股票選擇？

想從日常生活做起

個人覺得睇準股市出擊，賺哂藍絲紅絲既錢支援抗爭，都係一個選擇

民主概念股
282 壹傳媒
1137 HKTV

啱，有咩爽得過喺中國股市贏錢然後用盈利支援
可惜中國股市伏多，真係好公司少之又少

282 壹傳媒

go美股la diu

1

6823 黃色李家細仔

美股

1038，1113

1137好似幾好，呢排應該多咗好多人轉左網購

759

轉美股~ 完全否決港股 ... 順手你可以轉晒做美金

美股有乜推薦

誠哥嘅股

Amd

誠哥
而且誠哥多海外投資，香港攬炒咗都唔怕

all in 1716

買美股

仲買港股交印花稅比政府買子彈射你?

穩定就買正股 ~ 唔好買中資股 (雖然BABA係吸引)
學睇業積, 技術圖入市
其實而家升左咁多，我都唔肯定會否短期回調，我好早 S&P 破線就全倉左 ... 你最近可以留意下 AMZN, GOOGL, MCD

和黃定係長實？

呢隻垃圾股，1137個前景好好多

仲有Amazon

0001

高位啦，你太遲問